[0.000]
<int> қалай қал <no-speech> алло <no-speech> алло
[8.185]
<no-speech>
[9.385]
алло да да ау
[11.535]
<no-speech>
[13.355]
жақсы қалайсыңдар мынау не басқа бір номер
[15.825]
<no-speech>
[20.705]
<laugh> ааа <prompt> барып жатырмын иә жұмысқа жоқ қой демалыс қой суббота воскресенье иә қалай өздерің
[30.515]
<no-speech>
[32.065]
ммм иә <no-speech> ааа жақсы жаман емес
[36.355]
<no-speech>
[38.625]
жақсы үйде иә олар үйде мен жаңа Ағиласының жиналысы еді ғой сол сегізінші мартқа соған барып келіп жатыр едім ғой <no-speech> есік алдынан <no-speech> иә ааа
[47.875]
<no-speech>
[52.465]
иә сол біздер де
[53.705]
<no-speech>
[55.435]
иә иә аха <hes>
[57.045]
<no-speech>
[61.015]
ааа
[61.965]
<no-speech>
[62.965]
<no-speech>
[64.105]
<no-speech>
[66.165]
жоқ енем кеткен жоқ
[67.785]
<no-speech>
[73.585]
телефоны бар ғой енді <no-speech> жоқ бар енді телефоны анау күні жоғалтып алды ғой иә жоғалтып алған иә бұрынғы нөмірін восстановить етіп алды <no-speech> ааа не сол алып берді иә телефонды
[84.845]
<no-speech>
[87.115]
иә сол не білмеймін кеше жаңағы барып <no-speech> үйде иә ол қайыршы үйде ғой <hes> марттың пенсиясын алсам ба сол жаққа деп отырыпты деп отырып еді әйтеуір барып қайтамын
[99.075]
жаңағы қарап берсін деп айтты дей ма әйтеуір аман-есен денсаулық жоқ деймін кәдімгі әңгіме <breath> жақсы болып қарай деп
[108.075]
<no-speech>
[109.075]
иә ол күшті екен ол иә ол қазір енді қыздарымның балаларына қарағыш болып қалыпты ғой бәріне специалист болып кетіпті ғой
[114.455]
<no-speech>
[116.435]
иә Алтай айтатын Боровое жерге барды
[118.795]
<no-speech>
[119.995]
иә қалады здесь ол <no-speech> ол кезде ол кезде қызым үшін дейді ғой сосын үндемейді ғой ол атам <laugh> сондай өздері қалай Кука қалай келіп тұр ма
[129.845]
<no-speech>
[131.265]
ау
[131.795]
<no-speech>
[136.085]
мен содан кейін сөйлестім ғой
[137.725]
<no-speech>
[143.575]
иә мен сол өткенде сөйлестім ғой одан кейін тым-тырыс <breath> иә анада бір сөйлестім ғой одан бері анада бір ай болды ғой бір ай болды сөйлескеніме одан кейін
[153.965]
<no-speech>
[155.345]
сұрадым ғой бармадым неге бармайсың сен қазір баланы ауыртып аламын қазір күн жылыған соң деп отыр
[161.665]
<no-speech>
[166.815]
ааа
[167.805]
<no-speech>
[170.995]
<breath> білмеймін ғой енді бүйтіп айтпайды балам
[173.645]
ммм
[174.725]
иә анау күні Меркеде жеңешемен сойлессем ауырып қалдым деді сонымен сөйтіп мен айттым апам босанды десем ааа ол солай ма құтты болсын жақсы болсын деді мен ауырып нетіп қалдым ғой деді
[184.985]
<no-speech>
[185.855]
ай Меркеде шешем да
[187.295]
<no-speech>
[188.335]
Меркеде шешем <no-speech> иә
[190.685]
<no-speech>
[192.055]
иә ауырып қалды деді
[193.445]
<no-speech>
[195.865]
иә
[197.035]
<no-speech>
[199.935]
ааа <no-speech> иә
[201.545]
<no-speech>
[204.915]
<no-speech>
[205.275]
<no-speech>
[206.415]
иә <cough>
[208.695]
<no-speech>
[211.035]
иә иә
[211.935]
<no-speech>
[216.125]
<hes> солай
[217.415]
<no-speech>
[219.805]
иә
[220.395]
<no-speech>
[224.435]
ааа
[225.265]
<no-speech>
[227.915]
ойбай иә жақсы олады ғой иә
[230.075]
<no-speech>
[231.935]
ааа
[232.455]
<no-speech>
[235.065]
еее ол ағам үйінде отыр баласы үйленемін деп жатыр ма әйтеуір <no-speech> солменен отыр енді енді қайдан иә баласын үйленемін деген <no-speech> Қыстапқанға айтқан
[246.495]
жұмысқа бармайды өзім істің иә бір өзім істің бір күйеуің боза тауып алғанда бір әйтеуір кейін ішінен болғанда деп отырды әйтеуір деп қайдан ол баласы ол сөйлесіп жүрген қызы бар ұқсайды енді ол
[256.585]
<no-speech>
[257.855]
жоқ қыз айтқанға айтқан қызға бармай жатқан ғой <no-speech> өздері тапқан біреудің қыздарын әкесі айтып отырған иә мынау бір Түлкібас жақта дейді ме Ванновка жақ дейді ме әйтеуір не қай жер бір жерді айтып еді әйтеуір
[269.655]
есімде жоқ бүйтіп сол жерден иә иә иә сондай өзі ауылдан көшіп келген оны қаламай отыр оны қаламай отырыпты өзімен сөйлесіп жүрген қызы бар ұқсайды дейді
[280.995]
<no-speech>
[282.335]
барып келді ғой иә
[283.395]
<no-speech>
[284.545]
келді ғой иә <no-speech> иә иә алып келді ол иә бір алпыс мың сом бергенде алып келген ғой
[289.675]
<no-speech>
[291.105]
иә істеп жатыр иә
[292.355]
<no-speech>
[293.465]
сонымен отырыпты білмеймін мен сол баласы әйтеуір білмеймін бір ауылдан бір көшіп келгенде мынау бір жаңағы қиюға дей ма бір қызбен сөйлесіп жүр екен сол ұнатпай отырмыз ол қиюға
[305.315]
сұрап еді қайдан одан бері
[307.375]
<no-speech>
[309.895]
жоө ой тәте көшіп келген осы (()) ішінде тұрады енді бірақ ұнатпай оытрғаны жаңағы не қиюға деген деген не ол (()) не ол
[319.665]
<no-speech>
[321.095]
иә қандай адамдар ол оны қой деп айтып отырмыз деп отырып еді білмеймін одан бері тым-тырыс қой әйтеуір
[326.485]
<no-speech>
[327.865]
сол сондай
[329.855]
<no-speech>
[330.825]
<hes>
[331.495]
<no-speech>
[340.915]
<hes>
[341.645]
<no-speech>
[343.045]
Ақтөбеге
[343.445]
<no-speech>
[346.515]
Ақтөбеге неге кетті
[347.985]
<no-speech>
[349.505]
ммм
[350.145]
<no-speech>
[353.335]
кімнің
[353.965]
<no-speech>
[355.525]
кімнің
[356.055]
<no-speech>
[357.835]
эээ
[358.495]
<no-speech>
[360.195]
эээ Ақтөбеде иә
[361.755]
<no-speech>
[363.115]
эээ еее соған барып қайтты
[364.755]
<no-speech>
[370.555]
<hes>
[371.165]
<no-speech>
[372.395]
ааа
[372.745]
<no-speech>
[378.875]
эээ
[379.555]
<no-speech>
[383.605]
эээ
[384.465]
<no-speech>
[387.255]
солай ма екен эээ хабарың
[388.815]
<no-speech>
[390.445]
мхм
[391.025]
<no-speech>
[399.245]
иә
[399.875]
<no-speech>
[402.075]
иә
[402.595]
<no-speech>
[414.135]
<no-speech>
[415.465]
<no-speech>
[417.235]
ааа <int>
[419.785]
<no-speech>
[422.145]
эээ
[423.085]
<no-speech>
[424.085]
бес сом
[424.745]
<no-speech>
[428.605]
иә анада хабарыңыз жоқ па иә иә келді ғой иә сатуға қойдық деді қашан ай анада жаңа жылда емес па айтқандайын
[436.495]
<no-speech>
[437.485]
иә
[438.105]
<no-speech>
[439.465]
иә аха
[440.415]
<no-speech>
[442.835]
иә <breath> сонымен сол
[444.895]
<no-speech>
[446.025]
иә жұмысқа сол сол неден қатынап жатырмыз деді ғой <no-speech> квартирадан ананы сатуға қойдық деді
[451.735]
<no-speech>
[452.565]
солменен отырмыз деді ғой
[455.225]
<no-speech>
[462.685]
<no-speech>
[463.985]
<no-speech>
[465.525]
<no-speech>
[467.075]
<no-speech>
[468.275]
эээ иә
[470.755]
<no-speech>
[471.565]
<int> ойбай <laugh> үйге келгенің келмегенің білмейсіз
[476.235]
<no-speech>
[477.505]
<no-speech>
[477.875]
<no-speech>
[478.865]
иә <no-speech> ааа
[480.685]
<no-speech>
[483.015]
<no-speech>
[483.385]
<no-speech>
[484.625]
ол
[485.205]
<no-speech>
[487.245]
ол енді шақырғанда ол шешем өзі келді деп хабарласты ма екен ол ағама келіп еді деп
[492.915]
<no-speech>
[495.215]
<no-speech> жоқ звондап не қылса әйтеуір ол кездеседі ма дегенім ғой ол келгенін білмеген шығар
[500.325]
<no-speech>
[501.455]
<int> эээ солай ма <hes>
[508.005]
<no-speech>
[509.455]
<no-speech>
[510.915]
<no-speech>
[512.235]
<int> иә ол сұраған ғой
[514.955]
<no-speech>
[515.795]
<no-speech>
[518.355]
<no-speech>
[519.425]
<no-speech>
[519.785]
<no-speech>
[521.135]
<no-speech> эээ
[524.335]
<no-speech>
[526.045]
<no-speech>
[528.045]
<no-speech>
[529.375]
эээ
[530.325]
<no-speech>
[534.385]
эээ
[535.205]
<no-speech>
[538.545]
иә
[539.225]
<no-speech>
[540.535]
<no-speech>
[541.095]
<no-speech>
[542.845]
онда
[543.575]
<no-speech>
[545.265]
<cough> ойбай онда звонда
[548.095]
<no-speech>
[549.075]
ааа онда звондаықшы шешеме
[550.985]
<no-speech>
[560.885]
эээ
[561.615]
<no-speech>
[565.225]
эээ <no-speech> <laugh> естідік анау күні иә <no-speech> иә келіп кеттік деп естідік <no-speech> иә келе жатырмын деп звондады ғой
[576.915]
<no-speech>
[577.805]
Қайрұшқа звондады <no-speech> деп сосын Қайрұш <no-speech> <cough>
[588.125]
<no-speech>
[588.945]
<no-speech>
[589.785]
<no-speech>
[593.095]
<int> ойбай
[594.665]
<no-speech>
[596.615]
иә ал кеше анау өткен кезде <no-speech> анау өткен кезде звондады ғой Қайрұшқа
[602.395]
<no-speech>
[602.800]
